香港人！五大訴求？係要求，唔好跪得唔得呀。

咁多位手足，可唔可以唔好再跪？

唔好向敵人下跪。我地要示威，唔係要示弱呀，由今日開始我唔要見到有任何人跪喺度求赤匪，求暴政呀。

我哋五大訴求個求係要求，唔撚係哀求。

無論如何你都唔需要跪喺度講野，要講嘅係咁多，明唔明係你嘅事。

呢張圖我已經出過三次，所謂事不過三所以我唔希望我會喺呢個Channel見到第四次。

#唔好撚再跪

香港歷史

推

Push

我第一次po 講嘅係

第二次，

你班連登仔理撚得篤屎聲援Auman咩，聲援我啦屌

幫推

推啦屌

運動冇大台、冇教條
如果有個人覺得跪係佢拯救到香港嘅手法
點解要阻止人咁做？
跪對五大訴求被落實嘅勝算微乎其微
但對外國左膠嚟講
呢啲畫面使佢哋好感動
更想支持我哋

想拉攏外國左膠不如去twitter share post都好過跪喇

兩樣同時做都唔見得有問題